(乞食指數普查)大學讀econ既你入黎講下做緊乜

今年grad左 做緊銀行contract工 13k
希望遲下考到aco

That's impossible for 3Big Econ

non-3Big?

Banters are everywhere

3大純econ咪又係做文員

財務策劃師 月薪10m

Yes 樓豬 comes from chinu

量地

屌，原來中大狗真係冇撚腦嫁

十蚊就有你份

settlement 14k

聞者傷心 聽者流淚